每年一次嘅日本啫喱糖日子又到

巴打識貨

去邊到買最抵？

邊隻？

係咪圓餅形的

唔係每間惠康都有賣啫喱糖，好失望